有冇人知大快活雞胸飯 啲滑lulu嘅雞係黎咩！？

食落好好食
係雞皮定係脂肪
食唔食得嫁
心急人上

唔想變肥妹

精

廚師啲鼻涕?

不過幾好食⋯成日都食

冇圖？

大埔lulu雞？

應該係用左鷹叔粉同埋啲胡椒調過味